想搵番d鋼魂陀螺挽&收藏

如題 有冇師兄知道邊度仲有得賣正版鋼鐵戰魂陀螺？？去左好多地方都係得高仿
又或者有冇師兄唔挽想放出黎都可以留個言 thx

挽你老母咩挽

挽你老母啦
blocked

同埋依到冇師兄 得巴打 去單機啦

唔好意思 新手唔識世界 有怪莫怪

單機啦

我差唔多齊曬全部陀螺+大量限定諗住放
但見你字都唔識多隻都係算喇

我有唔少仲有限定
Telegram 我

有全新想放 有意pm